(正字撚)點解而家咁多5p字都無人理?

呢幾日係咁見人用(系，牙，吾)都冇咩人理
要用5p字去其他地方啦好嗎

見到成堆港女出嚟打埋啲「岩岩同男朋友分左手」真係得啖笑

直接block 左

依到唔係高登 係fb d人打5p字你會唔會屌佢？

如果波台就一向玩膠

重新建立文化要時間
畢竟呢度唔係高登
何況好多USER都係以前唔敢係高登留言既人

見一個block一個

雖然呢到唔係高登
但係唔用5p垃圾文
係人類共同價值
要捍衛香港文明
首先就要杜絕5p垃圾
此風不可長

見一個扑一個

會

我同意多左人留言亦好想見到更多人黎呢到
不過黎得呢到跟返規矩會比較好咁
前題係希望佢地知道

個個都block哂5P咪冇人屌囉

唔係高登唔代表我要接受佢地呢個打字懶，得過且過既心態，屌你老母閪乜撚野5系甘牙，你接受到你朋友咁樣同你講野？你接受到一個辛苦建立返嚟既論壇變到同facebook一撚樣 ？